1. Dychotomy method:
Expression: x - 17.345
Answer: 1.734500e+01

2. Chords method:
Expression: x - 17.345
Answer: 1.734500e+01

3. Newton method:
Expression: x - 17.345
Answer: 1.734500e+01

4. Combined method:
Expression: x - 17.345
Answer: 1.734500e+01

5. Iterations method:
Expression: x - 17.345
Answer: 1.734500e+01

6. Golden section method:
Expression: x - 17.345
Answer: 1.734500e+01

7. Dychotomy method:
Expression: x ^ 2 - 17
Answer: 4.123000e+00

8. Chords method:
Expression: x ^ 2 - 17
Answer: 4.123000e+00

9. Newton method:
Expression: x ^ 2 - 17
Answer: 4.123106e+00

10. Combined method:
Expression: x ^ 2 - 17
Answer: 4.123106e+00

11. Iterations method:
Expression: x ^ 2 - 17
Answer: 4.124357e+00

12. Golden section method:
Expression: x ^ 2 - 17
Answer: 4.123000e+00

13. Dychotomy method:
Expression: x ^ 3 + x ^ 2 - 256
Answer: 6.034000e+00

14. Chords method:
Expression: x ^ 3 + x ^ 2 - 256
Answer: 6.033000e+00

15. Newton method:
Expression: x ^ 3 + x ^ 2 - 256
Answer: 6.033159e+00

16. Combined method:
Expression: x ^ 3 + x ^ 2 - 256
Answer: 6.033159e+00

17. Iterations method:
Expression: x ^ 3 + x ^ 2 - 256
Answer: 6.032089e+00

18. Golden section method:
Expression: x ^ 3 + x ^ 2 - 256
Answer: 6.034000e+00

